把黃子華講既野翻譯做英文,個鬼佬唔識笑

事實上有什麼快樂過你明知道翌日要上班，而你聽到現時3號風球現正懸掛，颳風正迫近本港，稍後可能改發8號風球，你立刻變成了一個馬迷？8號、8號、8號！
In fact, I am happy that you know that you have to go to work the next day. You have heard that the No. 3 typhoon is now hoisting. The wind is approaching Hong Kong. You may change the No. 8 typhoon later. You immediately became a horse fan? No. 8, No. 8, No. 8!

白雪公主,識得果個係王子,灰姑娘識得果個又係王子 有個有特殊嗜好,中意錫青蛙個女人錫左隻青蛙一淡, 隻青蛙變出嚟嘅又係王子!有冇人諗過根本個王子系同一個人呢? 根本呢個王子都不知幾花心,周圍溝女,仲無良到扮青蛙去溝添! 所以話,其實呢個世界上沒王子,最憎就係果D扮王子既仆街!

Snow White, who knows how to be a prince, Cinderella knows that the prince has a special hobby, and the Chinese frog frog tin left frog is light, only the frog becomes generous and is a prince! Have you ever had a prince who is the same person? At all, a prince does not know how many flowers, surrounded by a ditch, Zhong Wuliang to play a frog to go to the trench! So, in fact, there is no prince in the world, only the street, the most embarrassing Department D plays the prince and fights the street!

fights the street!!!!!

睇你呢個post 已經夠好笑啦
你收手啦好嘛？

加油！

開心又一日 唔開心又一日 咁咪唔開心囉

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

I am paying attention to the left.
You are really good humor.

I ask myself to be an ok humor, but your sense of humor is ten or twenty times higher than my true.

Wrong should be 100 times first rock

Estimated that my post has actually seen your power

I really laughed to burst the left belly. I typed all the way back to the intestines, the internal organs, the kidneys.

The plug is back to the belly

Have you ever been to the Red Pavilion to sneer in the next few months?

而家d中小學生真係好撚煩

鬼佬唔明棟篤笑

Ghostly Mingdong laughs

你直譯緊係唔明啦 on99

Happy one day
Unhappy also one day
So unhappy lo

又如何
so what